侵侵大帝呢幾日啲民調贏得好能癲

連North Catalonia同Ohio呢啲深藍民主黨鐵盤都反超或打和
其他全國民調、藍州、搖擺州都係爭少少within margins of error
今次真係掃撚到極左共產主義者拜登同尼架仆街

MORE FOUR YEAR! MORE FOUR YEAR!

係點樣睇法?
我見最右邊NET RESULT全部都係BIDEN NET嬴緊

拜登一定必勝
大豆侵收皮返鄉下退休

呢個係咩網?

nc同Ohio 上次都係侵贏 Ohio仲贏8%票，而家點睇到會贏

不過trump 2016 10月民調先開始爆

侵侵加油

不過教下大家睇光譜
拜登唔係左翼又唔係共產主義

只係軟弱無能果種民主黨保守派

支那其實都唔係共產主義/社會主義,你諗下學校都可以上市買股票

而家佢各種特徵都比較似納粹主義

North Catalonia

within error都打丁

拜登sure win

拜登宣傳真係好空泛,除咗攻擊侵仔真係無乜政綱

起下樓主底先

FOUR MORE YEARS

選埋加泰總統

好睇9月第一場辯論
贏埋就Sleepy joe可以早抖

支持拜登繼續打好選戰
自從佢出好多啲黑細路唱歌
黑馬兩公婆同希拉里幫手背書既宣傳片

佢支持率就冇再上升過

其實拜登連記者訪問都做唔到 點做總統

咪燈 ok?

C'mon Man

民主黨次次都搵個鳩到無輪出來選,其實搵個正正常常 年輕+白種+男人已經穩贏

美國係要英雄主意

拜燈必勝

nc/ohio唔係民主黨地頭
特別ohio係共和黨地頭先岩

民主黨走唔返白人路線了，

下屆應該是女黑人×變性×殘疾

搵 Pete Buttigieg 一定羸硬
又後生又有活力
更加可以吸大量LGBT票
可惜民主黨專門食老野

連登仔 繼續燈

物極必反。班力架蝗蟲

拜登贏硬啦 洗撚民調咩

靜啲啦
拜登嬴撚硬嫁

邊忽贏緊

我都見到biden net win

我就唔信會燈死
大豆侵實選唔到

我都想知點睇法
點解成個post得你一個提出疑問
紅色trump唔係輸晒咁濟咩

唔識英文

真係要多謝班radical left, Black Looting Matters

你理解好似有啲問不過anyway
拜登必勝

d民調同股市一樣，成日唔同
一時拜登領先，一時侵反cup

真係要到時先知

大豆侵收皮啦
我要拜登贏
中華人民共和國美國省
拜登is coming

侵侵加油

我侵滅支

其實個副總統幾好，
肯俾佢坐正應該贏硬

有冇美國巴打熟知個邊民意如何

典形假新聞
同放句野落名人度差唔多

即刻釣哂D冇腦連登仔出黎打飛機

民清又想再裸跑一次？

明明係黑鬼奧巴馬身上搵到 穩贏法則, 次次照做就得(男人+年輕),連政績都唔需要, 民主黨仲要繼續鳩落去

拉

d牙咁靚

奧巴馬兩公婆真係倒米第一人

愛燈力

女人會失男性選票, 坐正照衰,要穩贏始終要男性選票

首先North Carolina同Ohio唔係深藍
其次Trump連Texas都落後緊係前所未見

North catalonia
Ohio係藍營
一打膠唔使找

懷疑啲人根本無撚睇到

2016年就算選前果一日嘅民調都錯到離晒譜 , 撐侵果啲人怕撚左啲左膠 , 普遍都唔願表態

睇完張圖...輸到仆晒街喎

樓主係唔係弱智？

係唔係弱智都可以出post.

爭少少within margin of error 即係still out of margin of error 啦。咁樣係乜野贏法？

唔好太樂觀，繼續努力

我唔信 biden贏硬

拜登民調領先:
上次侵都係輸民調贏選舉，民調根本無用

侵民調領先:
今次侵贏硬啦

biden點會輸呀屌 你又fake 鳩人

大豆侵得返連登仔支持

希拉里嘅威信冇晒 事關電郵事件

食屎啦trump

有共產黨endorse Biden必勝無疑！！

仆街原來標題都係Fake鳩人形
明明睇圖拜登接近全部領先

連燈撐拜登

拜登必勝

似假牙啦

連登仝人齊撐登

民調無反映到電郵事件有大影響喎

china joe 今次實贏到開巷

其實民主黨派拜登出嚟預咗輸

至於將來派出嚟嘅人都將會係反共

我話既

On9我要登登贏
侵侵連登登車尾燈都見唔到喇

政綱係佢唔係浸 屌

biden仲領先

只不過差距收窄

依家係希望trump隱形票多

科登必勝，連登仔要一齊支持佢

佢係共產/社會主義sympathiser

都唔知樓豬up乜春
又more four years 又盛

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

上次兩個爭，做underdog冇乜野
但係今次在任有權有資源
同上次情況唔同
咁都落後其實幾危

樓主弱智confirmed

Four more years呀 唔好咁啦 仲大寫紅字 好尷尬呀...

民主黨邊有保守派
係共和黨 基督教 傳統 嗰啲
先叫保守派 conservative

民主黨嘅舊人 叫舊派

唔好傻，拜登擺明坐定粒六

拜登一定贏

拜登一定大勝大豆侵

開票先知

條友啲曲線post出曬名

無錯，大豆侵收硬皮

唔知聽邊個講過十月先好開始睇民調

樓豬可能見拜登果格係藍色，就以為佢係輸緊

拜登唔贏無幻幻食

Last of us 化

搵個黑鬼變性搭個四肢不滿足出黎選

會唔會民主黨支持者玩嘢全部口投侵仔
上次tiktok單嘢証明佢地識玩

邊到贏 睇清楚先啦

冇啦 大豆侵禍國

China joe必勝
十卜

拜登
老人癡呆
如果咁都做到總統
真係無眼睇

背書 蝗語黎

好掛住樓豬 柒左咁耐終於浦頭

尷尬到唔敢睇第二次

仲有同性戀！

美國MAGA Alt-right Alpha Male秒殺左膠原住民老兵 受全美力撐

樓豬，我好掛住你

拜登其實贏硬

Rasmussen? Helmut?

背乜撚嘢書

希望你英文攞到1

燈大力啲

是但啦，次次講通外滙都有人攪錯強弱架啦。連登仔唔識睇好出奇。

連登全人巴絲祝福拜登成功當選

樓主英文攞1？

識唔識睇民調？

仲要扮知NC 係藍定紅

支持啦

咪係

國旗都變埋彩虹星條！

靜啦！唔好嘈住人地打飛機

背書係台灣用語
唔知就唔好瞎掰ok?

屌你呢招高喎釣魚釣到你高招下

連燈 拜燈

連登仔只睇得到自己想睇嘅嘢是常識吧

China Joe

大陸仔係咁用
我之前唔識，但大陸同事用先識

China Joe sure win

語言係拎嚟溝通
你明到咪得囉
成日執人哋呢啲小毛病
所以話香港嘅英文教育真係太考試化
Grammar 錯咗屌鳩你，以後冇人敢講英文

特朗普不嬲競選策略都係留前鬥後架啦

我都唔明，差唔多全部都係biden領先

樓主應該post番之前既民調做對比

阿民又撚狗

有影片你睇而認為拜登有少少機會做美國總統都弱智既

民調轉風都係1秒嘅事 到投票先知龍與鳳

trump 輸到仆街sosad..

Carolina 出名 conservative 啦
Google 下red blue states係咪咁難
連登真係多國際關係專家

左膠法則 搵個發奮圖強既弱勢族群出來

其實上次希拉里大敗之後 有人做過研究
發現佢係女性 唔等於爭取到女性既票 女性反而會更加留意佢對女性既政綱而去挑剔佢

拜登必勝

俾粒膠都叫屌？
錯咗唔同你講返你咪成世都唔會啱返

舊年至少三萬七千個美國人因為流感而死。平均嚟講死亡人數每年有二萬七千至七萬。冇任何野停擺，生活如常，經濟活動繼續。呢一刻只係有五百四十六宗武漢流感確診個案，廿二人死。講緊咩你自己諗下！

樓主又撚

小毛病
咁撚小學雞既毛病比人見到真係影衰香港人
比英國見到可能後悔比班咁嘅人過黎都似

4 year more 4 year more lo 咁
then u know I say what??
You know my enlgish ? why we need study ar

連燈有啲傻仔講 we are HongKonger not chinese
一日唔支爆一日你地都係chinese

你只需要知道根據美國法律同歷史現任總統打仗係自動連任
你就知呢個選舉係笑話黎
除非佢on9唔打南海
所以唔洗再理咩民調同d 濕狗吹

下屆可能會係 pompeo做

其實要有4%領先安全，而家仲係太低。

清算係china james 同stephen china

MORE YEAR FOUR!

我都唔明 不過正評咗

大豆侵

大部份BIDEN領先

ho ball

你到底有冇同外國人傾過計㗎
真係有人理你grammar?
佢哋自己有時都會錯grammar啦
除非你錯到九彩，佢連你噏乜都唔知
樓主又未去到呢個程度

如果有美國人同你講廣東話
然後佢錯咗少少grammar
你會唔會話佢影衰美國？

拜登遲早變拉登

屌 人地兜口兜面梗係唔會笑你啦大佬
心諗依個Chinese 噏乜鳩

乜鳩more 4 year 同 一個人一個人果個泰佬一樣咁on9

一堆on9唔撚用眼睇野唔怪得班熱狗飯粉可以係連登為所欲為

調轉左黎講?

泰國人嗰個係錯到九彩
More 4 year 至少明個意思啩
當然啦，都希望樓主可以睇多少少英文

如果以2016年美國總統大選為例，我們可以說民調搞錯了。事實上特朗普就經常這麼說，但這也並非完全正確。

當時大多數的民調的確是克林頓領先幾個百分點，但民調也沒有錯，因為克林頓比對手確實多贏了300萬票。

當年的民調沒有完全體現特朗普在某些搖擺州佔據的優勢，包括教育程度較低的選民對特朗普的支持。

而今年的選情因為新冠病毒疫情又呈現特別的複雜。新冠疫情衝擊美國經濟，也影響選民的投票意向，在看民調表現的同時，必須特別謹慎。

north carolina同ohio點會次深藍⋯north carlolina都勉強偏藍d，ohio感覺算偏紅。

樓主fake news 拉
得一個係trump trump贏 圖文不符

仲輸好多 機會唔大 , 心情唔好, 見老共/黑犬最後WIN , 大笑畫面 , 可能真係無天理 , 死了咁多手足, 最後都沒人伸張正義, 20年後教科書依D全部係暴徒

好唔開心

我就明啦,撚狗咁撚愛侵力嘛

收聲啦你

Game over

中美和好了

你條賤種又話歐美放生華為

仲信選前民調？？

當年民調話英國脫歐？
當年民調話trump 會贏？

根本有一班人亂答，打亂晒所有統計預測。
民調只有所有人都誠實回答，或有一面倒既意見，先有參考價值。

侵侵大帝必勝

樓主釣到好多侵粉

希拉莉上屆夠係民調大勝啦

大家Keep going

好明顥釣緊無腦侵粉 啦

正視聽

連3隻字都錯grammar 會唔會離譜咗啲
重要佢錯到連意思都唔撚明

感覺上啲話投畀拜登嘅人
好多都只係因為唔中意侵侵
唔係因為覺得拜登好

背書係咩意思？

唔係拜登贏哂咩？

今次拜當會贏

笑撚死

我都放棄 , 搵埋最後一筆離開 , 香港留俾藍屍

只是對唔住手足 , 好多死了

???
個圖好似相反??

樓豬呢啲真係得鳩up當秘笈，亂咁up啲人諗住講下地區名就帶到風向

Ohio深藍民主黨係邊度嘅結論得出黎？

拉

如果咁睇係輸先真喎樓主

支持bidenok#lm2

睇新聞好多白人藍領憎到 OBAMA仆街
個八年搬晒D廠 好多人失業 家散人亡

樓主係弱智定係玩嘢？

Ohio is 搖擺州not 深藍.近50年得ohio者得天下. wis mich pa fla 大部分都係搖擺州，唔好自欺欺人..目前trump同上次一樣輸緊民調,一樣勝負難分

trump好野

Trump今次民調輸得好犀利
佢連拎晒啲sway stats都過唔過270 （ 好似連260都唔過 ）
我記得2016嗰次convention之前個poll 佢同Hilrary真係50 / 50

我諗今次選舉最大嘅變數係
Trump個base voters係一樣數量，甚至仲比2016多咗
但係民主黨嗰面嘅支持者數量係超大幅上升
有啲似蔡英文個情況

如果好似四年前咁，投票當日民主黨啲支持者唔現身嘅話，咁Biden輸都唔奇
但係經歷過Hilrary嘅慘痛教訓同4年嘅折磨，我諗今次唔會再有咁嘅奇蹟

如果拎得晒d搖擺州 拜登輸到褲甩wor
你係咪睇金融時報官網果個result?
果個九唔搭八將佛州 賓州同俄亥俄當淺藍
德州同喬治亞州當係搖擺

極右既人睇咩都係左

YEAR MORE FOUR!

Four more years, to stop the crimson tide.

極左嘅人睇咩都係被人victimise

侵侵

冇錯
支那而家意識型態係民族主義
不過話時話納粹經濟都係偏左

我主要睇開Economist、FiveThirtyEight、270towin 同ABC，
NPR出都會睇，雖然佢成個月先出一次，但係佢有埋video分析，唔駛睇內文

你睇開邊幾個？ Realpolitics?
我都想睇啲Toss up多啲嘅poll同分析

拜登，啪啪啪
支持拜登

2020仲信民調
小尻榮冇野呀化？😅

如果係真侵侵真係輸鳩硬
地球玩完

輸硬啦 民調贏咁少

靜靜地

屌你 投個老人痴呆

利申
無得投我地全部都做唔到咩

我就有,利申綠卡緊

Bidener...em... What did you just say?

其實我好擔心Trump
希望我登

侵呢種總統點解連登咁多人支持

仲要係愛護動物嘅素食者
最鍾意就係自然療法
係和平主義者
又係回教徒
仲要日日吸Weeds
嘅同性戀者

hi五毛

屎撚旦啦，拜登上台咪全球suffer 囉

我睇bbcbbc好似合理d同無咁多水份

最好加埋動物平權
可以同狗乸/公結婚

同你而家睇到既民調有咩分別
不嬲都係講緊紅州唔翻盤既情況下
拎到佛州 賓州 威斯康辛 俄亥俄 同明尼蘇達
呢五個州其中兩個先會贏

9月真係搞辯論?

係，近來都好灰，賺夠走，不過好多手足死，好多坐緊監，黑犬冇報應，有時想起好谷氣，好想哭

我唔撚理，總之拜燈一定win

所以你咪會覺得侵唔樂觀
你如果正係睇呢d model 網頁其實隨時落差
因為佢地係sum左所有polls攞加權數去估voting pattern
撇除最多人留意嘅marginal error唔講
多poll嘅受訪者未必全部都係resisted voters
咁樣個非抽樣誤差已經存在，而且interfering緊個結果
就算你做到Biden +30都唔代表呢個結果最後會turn out
而且呢個問題已經係2016年做polling個陣發現左
耐何有部分機構都係冇改善到

另外就係Hillary個度 其實佢輸根本唔關佢d fans唔現身事
如果你睇返overall投票率 16年係55.7%，已經唔算低
根本唔存在佢d fans冇去投票，而係佢自己箍漏游離票
選民比例上兩個人係大致上攞得足自己黨d鐵票

另外就係你話民主黨支持者上升，呢都亦都唔係實際情況黎
美現代選舉入面游離票個角色越來越重要，講緊佔選民比例超越兩黨
呢班人係冇政黨喜好，唔投入政治，純靠辯論/事件做主觀投票意向。
侵唔care poll嘅原因就係因為佢班strategists好大部份相信呢個理論
靠贏呢班人去贏選舉，而唔係好似DEMs咁睇非裔白裔高學歷低學歷
再target佢地去諗d favorable policy.

sure win

typo

welcome

fivethirtyeight
美國最有公信力嘅民調平台

呢個網4年前預唔預計到Donald trump會贏？

連目記者既畫面都博見報既機會都少 係人都覺得係因為佢年紀大 把口唔得伶俐啦 支持拜登既大部分只係唔鐘意侵 同高雄選舉一樣 唔係特別超鐘意韓國瑜只係想換左陳其邁

如果侵侵輸左，香港係唔係正式收皮？

其實都係d 季候專家姐你估大家真係留意開外國國情咩

推

我拜必勝

North Catalonia係咩嚟...？美國第51個州？

拜登贏硬
侵侵一定大敗

你都係唔好去外國

連登仔留意番，唔好燈侵侵